有冇人玩健身？

街外健身中心有邊d平平地唔洗比幾年 一年/半年比一次？

力威

唔比做腳 fail 想重心練腳 康文冇機先想join街外

Pure 一年比一次囉